點解d醜女會當左自己係女神？

係咪真係一d自知知明都冇？
仲學人吊高黎賣
係咪香港男人食開屎？
我係佢地就唔會影咁多自拍啦

以下既相全部係個醜女post到隨機搵出黎

Iamzoeha

最慘樣衰都性格差，吊高黎賣

宜件真係

笑左，順便笑埋右

廟細燈籠大

但個樣

成個如花咁

我覺得好靚，單眼皮魅力女神迷到眾生

臭花有主

咁柒都有個樣ok又高既男朋友，我靚過佢身材又好過佢都仲係單身，死咗佢算了

On9啦 點解要所謂既靚女先可以影呢類相？
至少人地有自信呀

Ok pmed

毒撚都最忌有自信
何況醜女？

咩yoyomong 起碼中上

您當我流嫁？

ok啦

prin____

C9黎

唔通生得醜就冇影相嘅權利?
人地得罪你啲咩? 有頭邊個想做癩痢
性格還性格 醜還醜 你好無品姐

什麼？

豬扒都係肉

D仲要d醜女有拖拍之後變左做港女先難頂

寧願去自瀆

識食

港女價格好似D樓價咁, 唔知點解炒到咁高呢

哇 屌

第一個我識佢
真人好矮好串

講咩啊你

真係好撚樣衰 唔明點解咁多人比products 佢

好似幾肥咁

好撚柒 當自己明星咁

po多啲
平時無乜機會睇呢啲

屌，宜個我識
明明讀thei,就扮bu幫人補習
仆佢個街呃我親戚錢
賣埋d 19練習薄賺埋錢食差價
冇料又扮四條

Kol

有冇人識佢？
臭雞 博上位咁款

咁似10a港姐

你又識佢？
之前我個fd考dse個陣比佢呃左

點呃

因為狗公,毒撚做爛市
有閪就衝/人地同你講句野就以為對你有意思
搞到好多扮上菜 真係覺得男嘅一定想溝佢

唉

佢話自己係bu英文系
仲有同燈塔丫丫係好朋友
同埋話萬人之師想開team比佢出黎教
點知後尾我個fd有日無聊
google佢個名就發現佢ive妹
佢又係不停買dse mock paper
叫我個fd死做爛做

睇黎呃過唔少人

what the fuck is going on

唔通香港地有閪真係咁犀
搞到醜女都變上菜

其實有啲人地係咪根本冇當過自己係女神啊
醜樣啫都可以影相嘅 見有幾張都係<100likes有啲都係100-200likes 唔係啊豬啊狗都可以叫女神

最尾個個蒙頭我入閘呀。
換左個死人眼鏡同頭應該OK

人地隨便post下相出黎
你燥乜鳩
我唔覺得佢地d post有乜大問題

換埋個樣仲ok

屌開中等

有次無意中搵到佢Ig
發現佢比人tag左ive畢業相
先知原來佢扮bu幫人補習

想問Thei 即係大學定點？

勇者塔post

Ive degree

佢地幾時有當自己女神 影張相都唔俾
唔通好似連登毒撚摺埋一舊先得?
佢地有權享受生活 又冇人逼你睇佢啲相
仲要你根本冇權judge佢 出多啲街啦

毒撚最忌有自信
咁醜女呢？

淨係條尾
你份人都算幾公道

除眼鏡化下妝ok la
身材好唔會差得去邊

個鼻。。
女仔唔靚真係需要整容

呢個直頭靚喇

樣衰影相唔緊要
問題係佢地買like買follow當正自己真係多fans係咁賣廣告係度自hi
睇佢地d對話個個都勁串

條眉咩事

嘩 如果佢地有兵仔的話 世界真係發動緊革命

因為狗公咩都食得落肚

勇者塔

個鼻衰真係點化都無用

你咪自信囉冇人阻你 呢句咪又係毒撚講嚟攻擊返毒撚 有幾可見正常人講呢句

真心講句啲中學生都多過佢啲like學咩人做kol

自貼啦樓主

乜都拎出黎批鬥下先安樂

你有你自信
我有我貼你

我唔係女神no

自便 你要做網絡判官冇人阻到你
有人反你就話佢係醜女 做人做到你咁可憐

討伐呃人果條肥閪啦

邊條

一時又話冇權，一時又話自便
人格分裂？
仲叫人出多d街

呢個唔錯

買like ga 傻9 加上38K followers 先得幾百like諗下都唔make sense 啦

其實d like係咪好貴
咁都唔買埋？

我唔使買都多過佢

明星？

Bu

唔知見工個陣又冇扮係Kong u呢

右下角

醜其實都唔係重點 重點係唔撚明點解佢地醜都可以咁有自信同埋以為自己係女神

呢件我識佢,係廣州讀中醫既傻西啊. 讀個垃圾ASSO就直博上去大陸讀書,仲成日打曬飛機話自己讀醫 已經係大陸讀書,GPA仲可以爛到仆街 仲成日當自己靚女 成身臭味好像10日冇沖涼咁

自爆

好大仇口

因為柒都可以柒到去神級

人地影相又得罪你咩

人係要做番相應身份既野
冇理由豬扒都當自己女神發明星夢
宜家佢地咁想做明星
我幫佢地宣傳下姐
話唔定下個肥蛆就係佢地

你睇下街上啲醜女就明
拖個正常樣男友
自信心返哂黎

醜女同朋友一齊負評呵

兩個都不自量力
十足十姣婆遇着姿粉客

推

食開屎呀

女神C打

特登key上去博咩

唔知bu女番邊間教會呢？

有d似何硬屎mix軒仔

唔知佢拜年時有冇同親戚講佢自己讀醫呢

朋友多

M記班死毒撚笑人豬扒真係好有說服力wo

你又知我地有去m記 ？

朋友多，但可惜係處男

你覺得我係咪係囉

係

其實有D都係影張相姐 邊忽有表明當左自己係女神 ig就係用黎share自己d相架啦
樣衰影相得罪你咩

比曬錢買likes買followers
咁係做咩

因為有班人頂爛市接手咗呢班女人囉

個樣有啲似河馬

唔過500 Like啦撚post上黎啦

黑客？

放左你上黎？

講還講唔好貼圖

有冇人特別鍾意ig 睇醜女(2)

開左2 跪低各位巴絲入來棒場

而家d醜女真係唔照下塊鏡先出門口
呢條女醜到咁都可以做第三者
搶左人地男朋友仲可以話返人轉頭 扮可憐
知唔知個醜字點寫
玩人個ex玩到叫黑社會老豆同呀哥上樓拍人門
要報警收埸 但自己係網上講到人地屈你好慘咁
塊臭西書都讀唔到走去台灣繼續開個情侶ig曬命話自己係好女仔
你真係好撚嘔心呀 正臭雞

唔好騎劫

因為香港多狗公啊嘛
係女就follow 阿豬阿狗都啱

又搵食Ig

呢條女咪係同左個rw1128 ex一齊左

其中一個咁似天下絕色

條眉做乜撚呀

係係人都可以做女神嘅年代，點解唔考慮p下d相先？

係一齊咗

當我冇到？

邊個黎

因為有你班柒頭捧
咪如果d fans邊到嚟

因為班廢柴港男
呀豬呀狗都叫人做女神
捧到上天
搞到依家有塊西就叫自己做女神囉
又做壞規矩 又做爛市

點解既

戒丁Post!

蕭別離好心就開宜d post啦

仆街變左勇者塔

留名條仔租番黎嘅

Ptbf

人地有仔喎 雖然醜男

咁咪好

好似小新or新丁

睇咗兩頁頂唔順，好撚醜

你又知人性格差？😅

長腿女神

龍心

其實咁醜樣 點解有咁多like ?????

岩啊 麥美恩

有班柒頭支持先咁多所謂女神
大佬呀比番少少要求呀
狗屎垃圾又女神

我都想知

人地有西

仲有個個乜q michelleboboo
五官好撚柒又成日賣廣告 乜真係會有人比錢佢賣咩

唔算醜

J唔值錢

好葡萄
有個靚仔溝佢

可能貼錢

因為這裡是香...唉

係香港有波就係女神

識佢 臭g

冇波都係啦

唔通多朋友所以多like !!??

比人tag既相del 曬

唔係好明咁既相同醜女當自己係女神有咩關係
影得有質感d就算係?
間唔中po下相好正常
果件zoeha就真係醜女當自己女神啦喪po自己相

又買likes又臭格又發明星夢仲唔夠？

岩啊

邊件

一睇就知係豬西

兩個都豬西

最臭個件

蠟筆小新

其實我想問下呢啲係咪可以告佢虛報學歷架？
因為個時係補習中介比資料我個friend
係中介話佢係bu英文系 就搞到佢信左
仲要條肥婆不停同佢share u life
個次我個friend知道左好嬲
覺得自己比人呃左成年幾
枉佢當佢係好老師
我地成班叫佢報警 但佢又話由佢

最憎d吹水狗

宜個見得到人啊

吾算醜

乜真係有人會買like

林復昕，我比機會你公開道歉
Ig,fb向所有人交帶番你呃人件事
否則我就同你開年
1.基督徒作假見證
2.虛報學歷
3.代賣垃圾練習之後賺差價
三樣野

呢個算帶得出街啦 箍左排牙大把連登仔狗衝

點樣可以呃到咁多like

有西

林復昕，我知你mon緊

最撚好笑係佢地打d caption
睇撚到打冷震

扮文青個d最攞命

大L把

巴打係其中一個受害者？

推！

都係果句有閪就係女神 第一日上ig?

哇屌

唔係 見咁仆街推下姐

女子的日常混亂和創作。
個樣真係好撚混亂

係咁del Ig fb post冇用架林復昕
我已經cap曬慢慢同你玩

驚到del 人？林復昕
我圖都cap曬
你有本事del埋ig fb

男人樣

我個friend叫我唔好搞到咁大咁盡
但你好意思呃人父母辛辛苦苦搵嘅錢
去比你去旅行吃喝玩樂？
本身就諗住post下你笑鳩下你就算
但原來呃咁多人 仲話自己基督徒

屌你老母

第二張同第三張小腿好似唔同 第二張幼d
仲想問 點解可以明明睇落肥妹仔 但小腿咁J

嗰唯耶撚都係仆街

嗰

吾你老母

佢mon緊post
我聽日就幫佢搞大件事

Ching對眼冇野嗎？
豬西咁款學人搏上位
發埋晒d明星夢 不了

快d屌醒佢

希望林復昕你聽日唔洗拜年啦

個名ok

另外開post 再狙擊啦
呢d無姿色無知識又誤人子弟既豬閪唔可以放過

發夢夢見佢返禮賢會九龍堂

唔該曬

會啊
本身想比機會佢
但佢唔接受

G持

好撚樣衰

岩岩收到風
佢補習時懷疑係人地屋企偷錢
D公司點敢請你

不斷del post del人啦

係時候重開勇者塔

「他們每曰頭髮顏色都甩到買眉gel既時間都黎唔切」
up乜尻

入過個ig睇
啲post好正常喎 都無扮女神

死文青 就黎成個ig都系咩南山邨消防局D背景板

香港D男人造成

今日就幫你搞大件事

有d我覺得可以

唔通我真係食開屎 ？

師傅你地好似好大仇口

呢個根本正常普通女仔一名
都唔知係咪有私怨又唔想做得太揚
專登post一渣臭雞再夾個私怨入去

要呃到人先要呃到自己

個yoyomong睇佢ig
唔似係扮女神嗰d人wor
無乜p圖 又多生活照

這個都好極品家～
買like買到窮

屌好想放個朋友上來
個樣好似猩猩，但成日扮日系/森林系
仲要成日借啲意showoff身材（但得145cm高）
同埋覺得自己皮膚好靚，但成日放親都係「聲稱」素顏不過一睇就知化左淡妝啲相
我地其他幾個朋友成日cap佢啲相笑鳩佢

你笑人時，人地喺另一個group度笑緊你
女人就係咁

BU(Ive)林復昕Florence 虛報學歷詐騙+（懷疑）偷竊

依個係唔係之前上過viu脫毒工程個個？

若要人不知 除非己莫為

How much

你覺得值幾多

比多d圖

係呀，距仲係連續兩届都報名參加港姐，兩年都入唔到第一輪～

我無被害妄想唔會覺得人人都笑鳩我

我無話你妄想wo

第二個幾順眼

好難先有好既女

仲要係耶撚 但又係黑底

醜既女都難

佢啲牙肉

佢做過咩自己心知肚明啦

靚女d相多like
所以有d蠢人以為諗方法多like就會變靚女個level

啱啱J左呢幅！ 身材超正！滿分！樣都唔差啦！

俾多張你J

唔笑ok
btw個變左私人恩怨po
女人嘅友誼

臭雞叫埋班frd上黎負皮我
做雞做到咬住人唔放 依家仲del晒相同del followers
若要人不知 除非己莫為
del相無用嫁

個男樣ok?
同條女差唔多lv

一早係

好多人同佢好大仇口

好似係邊到見過

我淨係知佢得罪曬班local

豬扒有咩資格咁高要求

Local?

我可唔可以丟佢地落山

扔啦

自己放得上網就預左俾人講，自問有自知之明既都唔會衝出黎柒啦

嗰個yhsummmm又係好撚樣衰但當自己女神
仲要賣廣告